# KameRecipeManager 4
Spigot用レシピプラグイン。

## 機能
以下の機能を実装予定

- 基本機能
  - カスタムレシピ
    - 作業台(定型・不定型)
    - かまど(精錬・燃料)
    - 醸造(調合)
    - 金床
    - 大釜
    - 7x7クラフト
    - 耐久消費クラフト
    - アイテム引継ぎレシピ
  - カスタムテーブル
    - テーブルの継承
- 拡張機能
  - NBT対応(入力・出力)
  - 確率レシピ(確率分岐・確率追加)
  - クラフト時動的計算(ワールド状態・プレイヤー状態をアイテムへ)
  - クラフトオプション(条件チェック・完了時処理・失敗時処理)
  - かまど進行度表示
  - かまど内部保持経験値表示
  - クラフト可能レシピ数表示
  - かぶりレシピ選択
- その他
  - NBT保持ブロック
  - かまど搬出機能
  - カスタムテーブルAPI提供
  - クラフトオプションAPI提供
  - ネームタグ表示
- 余力あれば
  - レシピエディタ
  - 進捗機能対応
  - 上置きクラフト

## 仕様
- バニラJsonと互換を持たせて読み込み可能なオプションの拡張を行う。
- バニラテーブルの拡張はデフォルトレシピを優先させるために制限付き(？)
- レシピ追加方法の見直し
  - クラフト台：イベントフックからSpigot本体のレシピ書庫に直接インジェクトする方式へ
  - かまど：今のところ方法案無し

Bukkitでは動作しないので注意（Java8以降

ダウンロード → まだだよ！(1.16が来たら始める(始める詐欺))

## KameRecipeManager 3からの大きな変更点
- テーブルの情報の持ち方をワールドのArmorStandからMapに変更
- レシピファイルがバニラJsonレシピの拡張で記述する方針になるかも
- V3のNBT保持ブロック機能とは完全に互換性無し(競合無しだけどレシピ機能自体が競合)
- 各レシピのアイテムの扱いにおいてかなりの変化(と言うか1.11以降変わりすぎて1から実装)


